[MCU]黑豹 Black Panther集中討論區

就快上 好期待
大家丁左soundtrack未

等睇連登仔笑人力架啲垃圾留言

重有咩都係左膠

出左新poster

等睇老人k黎劇透或150入黎

又要睇成頁blocked user

大家記住咪撚理果啲種族歧視既柒頭

殿下

我老公好有貴氣

已買星期二夜晚去睇

加星期二成日唔上連登 就唔怕劇透撚

有咩巴打買左飛拎左送個個coin?
可唔可以影上黎睇下

點解同樣係黑人
依個咁型但war machine 咁柒

早幾日就要唔上啦

屌你老味一時冇睇人名睇左劇透

imdb比人洗分

中左招了

可以隨時變身的裝甲
好型

之前上fb睇一眼都中招
大家真係小心啲

留名 英國巴 星期二朝早飛已買

禮拜二下晝睇

點解金城武咁型
金鐘連登仔就

個coin係咪買3d飛先送？

但人地兩個都係明星
連登仔只係普通毒撚

仲要個角色係軍人，但個體格

咩版本都得正價飛兩張就有一個

屌 買左學生飛 唔怪得冇

反派型過主角，似乎今次可以打破M記反派廢嘅宿命？

飛已買，可惜13號唔得閒 買咗14號

Spiderman打破左啦

重要係愛國廢老格

暫時睇左幾條clips
幾段打鬥都好失望

Imax定係普通3d都OK

chadwick boseman真係好撚型
嗰種帝王式霸氣

力架

佢個妹發明好撚勁
唔知佢有無份整IRON MAN 復3套血邊呢

呢套諗住睇2d算
復3就一定imax

Marvel到底係邊搵個皇帝返黎

有無imax camera 片段

13號 2D飛已買

Marvel d選角真係幾好

除左war machine

會揀衣家個wm演員真係一個迷

變撚哂你地做樹呀

黑豹個變身是否比ironman先進
不過ironman都可以咁變了

先進的地方唔同
黑豹先進在變身方便，防唔講因為係物料問題
ironman先進易控因有AI, 同埋本身有動力多武裝for普通人一流

等咗咁耐終於等到喇
星期二要狗沖睇早場
好興奮呀

老實講mcu d soundtrack 唔是太吸引

星期二睇早場
覺得黑豹打得幾好睇，希望無失望
主要黑人角色又咁大隻又叫幾好樣

但係今次hip hop做主題，有kendrick，幾值得期待

係囉 今次係幾特別
其實gotg系列同雷神3都唔錯

今集好似話有超過50分鐘用imax拍
覺得今集啲打鬥好似好好J已經加沖左IMAX

打鬥唔好咁大期望
睇過clip就知出出地事
不過d科技應該幾好j

星期二早場3d
個時睇cw已經覺好型

個段clip真係有d動作好唔自然

gotg 隻歌係咁播都係入唔到腦

雷神3反而果2幕史詩畫面入曬腦

拍得上78年超人，89年batman同ww首bgm

其實近20年既superhero 片
除左tdk 同ww, 其他都無乜印象

JL 同avenger 如果有播會認得
但就咁哼真係唔記得

Marvel 果首次次都用都記得
但係都係未到star war 果種感覺

1:00 開始睇

wonder woman

immigrant song won 咩 der woman

原來係thor 果首

特登上youtube 聽返
原來ww 果首取材自咁多首歌

係外國睇左首映，真係麻麻

巴打講下邊方面麻麻

買左飛星期三早場

動作場面暫時都係美國隊長2同3比較好，未來蟻同黃蜂都應該唔錯

有咩coin送？星期二晏晝九龍塘睇

幾點場

4點幾

我兩點

同場

聽晚睇 等到頸都長

Michael B Jordon!!

Cap會唔會出場？

片尾片段已有文字版

硬係覺得cap會出場

仲有係英雄內戰最後又訓覺果位人兄呢？

片尾彩蛋一定好撚正

雷神3個鬼才導演不負眾望救返雷神，黑豹個導演就係creed個導演，應該靠得住

佢除左creed之外都有拍開黑人電影
套fruitvalue station都幾好睇

佢向全世界展示力架國既科技

力架國

身型氣場都型過曬班笑人嘅鍵盤戰士

唔駛理班dc9 特登入黎搞事

又係到懶好笑

聽日去睇
好期待d科技

準備睇早場

今日13:40康怡

年初三先睇到

應該就快有巴打睇完
英雄片唔怕劇透 想睇下d巴打評價

今晚7:15

未睇又怕劇透既巴打唔好入
呢度係劇透討論區吧

今晚730

Loop首Bagbak成半年

終於有得睇

都係嗰句，Led zeppelin 喎
首歌咁貴

啱啱睇完

今晚20:00 睇2D

好唔好睇

阿妹同疤古好搶眼 bucky終於解凍

有幾多個彩蛋

2

一陣就入場

謝謝
今晚睇完再入黎討論

睇910

剛完

睇完
Vibranium比我想像中多
跟本唔會用得哂

政治意味強，幾有歷史意義

但電影嚟講，無咩驚喜，略嫌單調

最重要係，原本外界預計會登場嘅soul gem最後完全無影

一早講過啦……

彩蛋都無咩特別，無新嘢

到時見

睇左既人 10分滿分 你地比幾多

我最想知d打鬥得唔得？
有無ca3個時咁型

8.5分

老老實實，唔差，但都係英雄內戰好d

Border army首領好熟口面，諗唔起邊度見過

7/10 boss 戰一般，本身期望兩隻黑豹gear會多啲體術較量先分勝負

冇咁型 不過唔差

Korea casino果part有d生硬 其他都ok

Dr Watson個角色之後有無機會見到Dr Strange?

啲女

打鬥上應該係marvel最多血嘅一套？隔離一家大細睇到大半走撚咗

烏干達啲科技已經夠打外星人
要為avengers 3 既地球增加本錢

check左，原來係get out個主角

本身希望佢偏向美國隊長果種搏擊
原來係介乎iron man 式 同美國隊長式之間

個人鐘意睇佢係美國隊長3 個種打法多啲

今次偏向科技加體術
阿妹成日班鳩阿哥，拍片踢甲果幕

5～7

太黑

導演問題，可惜

可惜我睇一場後面班細路嘈到尾

phase3：英雄內戰＞黑豹＞雷神3＞守護隊2＞蜘蛛俠＞奇異博士

今晚9:45

未睇黑豹
同你排名差唔多
係奇異博士同蜘蛛俠調轉

米高B佐敦演呢個奸角仲正過姫蒂白蘭芝演既Hela，就咁玩完好唔夠喉

我排唔到，套套各有特色，水準都好高

今晚去睇

好撚型

可能蟻俠同埋奇異博士背景就比較個人化的

而黑豹要講埋個國家嗰啲

所以我自己鐘意前兩者多d

Michael 型撚到呢

可惜又係即用即棄

,咁美國咪毀天滅地

烏干達玩到阿凡達咁
動物都出埋
又枝矛都話打坦克

avengers1 啲外星人都係咁上下咋

計埋應該係publisher

計埋電視

Publisher, wtf

Punisher

over hype shit

最後一集喺旋轉木馬打果部分好撚正

元朗yoho mall

認真望極個主角都唔係好認得佢咁
反而Get out果個一睇就認得佢

哈比人同咕嚕

What are those???

嫌t challa著suit既情節唔夠多

get out個個我一睇就記得係拍過黑鏡

睇完
覺得一般般
但黑豹真心好撚型
同埋個反派終於有故事線

今集描述反派比過去嘅電影多

頭半段選國王好悶下

打鬥唔掂

只比雷神1，2好，公式化，值4/10，彩蛋唔夠wow

睇clip都知出事
打到軟弱無力
著左衫之後好似兩個cg佬隻揪咁
美國真係好少導演識拍打鬥

故事無乜特別高潮 太平鋪直敘

睇完，覺得最後國王同Eric 打得較普通， 亞妹同將軍在平原打得吸引d

亞妹真係好搶戲， 拍影片那段

睇2d
好撚悶，笑位又唔好笑
好似睇緊猿人爭霸戰打王位咁
係d 配樂幾好

其中一段係咪專整俾女權閪睇

老實講 真係好一般

一般 唔係話好睇又唔係話伏

阿妹既科技創新同tony 同級

話唔好睇就比打手負評

我捧開Marvel都覺得一般 雷神三完勝

mbj好型 唔想佢咁就死

同意
作為第一集 唔係黑豹就係雷神第尾

兩個villian 用完即棄

開場前播avg 3 trailer

第三階段唯一一套失望

一來太多力架 二來故事寫得平淡

IMAX?我睇2D冇

2d全景聲

冇諗住咕嚕會咁快死

本身都估到兩個能力同裝備接近一樣既一定要靠d戰術同科技去打贏

係覺得打鬥唔夠喉

可能前段選國王佔左太多時間

今次MCU拍得太保守，如果描述內亂就應該再誇張D

選角又一般，黑人都有靚女，但成套D女角要樣冇樣要身材冇身材，係得阿妹 cute D

個反派選得幾好

唔係為左大愛平權嘅話 諗唔到依套野點解會拍到出嚟
講故仔佢無故仔 講靚仔靚女佢都無 打架又無迫力
一個先進過外界百幾年嘅地方 選國王係選個最好打？
然後到有challenger打贏左 佢地又唔鍾意
成套野最深印象就只係得班黑人係度扮猩猩 見到我真係笑左

利申返先 Marvel fans

故事一般
真心覺得外國overrated 得好緊要

其實有冇人覺得怪
佢老豆一個禮拜之前先死左
之後舉國慶祝新國王
佢老母仲要好開心

收買晒啦

後期打都係wakanda嘅人，無個種好似cw對住Bucky ，想殺咗佢個種衝動

可惜佢爭做黑豹角色爭輸左

阿妹同個細Boss比人印象好深刻
大boss個著墨太少，演員發揮位可以再比多啲

好多marvel fans見唔啱聽就負皮

揸車同飛機好睇

咪係
個個早場去睇其實都係mcu fans居多喇
事實係差

我睇果場冇，播濕尻捉妖記

我睇個場都係，班細路係咁踢係咁叫

飛車果度型到癲

反派黎講 最大果個比人搶晒戲

見前幾頁有巴打講想睇個coin

收藏唔錯
少少墜手

我覺得套戲最正係韓國個part
本來期待有多d 007特務式既城市追逐戰

細boss 唱 what isq love

死得好柒

仲諗住會好似cw咁跑住黎追車

個plot都似 只係變晒力架

同意，但太短
講咁多廢話，係皇族就有人撐

有個 fans 偷偷地留下一個負評

贊成
追逐嗰part係唔錯

不過佢個遙距揸車都幾無謂。可能佢想show科技啦，但觀眾眼中會被佢impress到咩？
同我打賽車game有咩分別

講翻一開始 應該唔只汎合金跌落非洲

話時話，紐約，倫敦同香港三地繼奇異博士後，又再次在對白中同時出現

紐倫港

劇透少少，hulk係彩蛋到出現，畫面是剛落機。

平行時空？

我彩蛋淨係見到stan lee

stan lee出兩次

畫面太黑 睇唔慣

原來阿妹係black mirror museum個集個主角
好正

Okoye 同 W’Kabi d立場轉換畀多些少戲
或是改改d script會好d
而家轉變得太突然

仲有個反派會唔會死得太急
上一個畫面黑豹差d比佢推落街
下一個畫面已經係黑豹秒左佢

好聽講係四平八穩，但成套都無高潮位
動作戲係拳頭交類型，但動作設計好普通
內亂嗰場期望多啲陣法或者合體技，但又唔覺有，係犀牛出場特別啲

要讚係阿妹，大細boss演得好，同非洲風算有新意，如果有下集，動作真係要執執佢

nigga戲想搵個正常d既女睇下都冇

南韓嗰part最好睇

睇trailer clip都覺得唔掂
MI6 d打鬥正好多

等睇阿妹整隻vibranium超勁手俾bucky

打戲荷利活唔多導演係拍得好
Chad Stahelski-john wick
羅素兄弟-CA2 3
zack snyder-300,watchmen,mos
Matthew Vaughn-kingsman
Guy Ritchie-King Arthur: Legend of the Sword

暫時覺得呢幾個幾好
起馬每個都有自己既風格 鏡頭去呈現動作

第2個彩蛋係咩？睇唔切走左

Bucky同阿妹喺湖邊傾計

明明黑人本身都有靚女

個妹都ok

仲有叛諜追擊都好正呀

唔想咁快睇呀 之後點捱到425

女主同將軍都唔得

「原本諗住買個靚suitcase，諗諗下都係慳返」

kingsman同john wick玩鏡頭高幾班

Dc cw legends of tomorrow個個

vixen, sheshe嚟

都算合格啦所有野都一般般
但真係冇咩驚喜

合格以上啦
尤其上一次睇既英雄片係正義聯盟

打鬥唔夠好 本來諗住係黑豹會打得敏捷啲
文戲故事我覺得唔錯個boss做得好好

同埋啲邊境部落好on9剩係識防前面
跳過去就得

彩蛋少失望

劇本真係麻麻

同埋覺得科技好發達，但啲人嘅觀念好似仲係好落後

彩蛋係Easter egg，片尾係pre/mid/post credit scene。兩者係有分別，分唔到好難討論。

發覺呢次仲內戰過美隊3，雖然都係細交

啲黑科技連子彈傷都咁快醫好
帶rhodey過去醫下九成行得返

有冇美隊出現？

要求唔高 只求有ww質素

差唔多

avg3有WM
可能真係

中間話又帶白人嚟醫咁即係bucky已經嚟咗wakanda

冇睇片尾？

最尾咪出咗場囉

個人認為唔太好睇。。。。

差好撚遠啦屌你
今集連鐵拳俠都不如

個公主會唔會係未來下代ironman?

計雙方ideology嘅衝突，唔差得過Civil War

咁唔計套裝甲
美隊打果d血清勁d
定黑豹飲果個藥勁d

同ww咪一樣劇情平鋪直敘

下一代bp (?)

今次算係咁，唔似以前 kill boss完場 爆谷戲。

感覺呢套mama 地
完全無復仇者d 人出現
自己故事黎 其實時間線係咪內戰之後? 仲以為有蟻俠佢地出黎幫手

彩蛋咪出現寒冬戰士

好普通,一般水準,敍事式既第一集冇乜驚喜咁,係阿妺整既科技比tony更勁呢度加分!

有埋父王俾人炸嘅回憶都問係咪內戰後

lm先

Eric:Hi auntie

仆你個街
玩死密集恐懼撚

英雄片既劇情我都無咩期待會好大突破
只係想拍攝 動作 鏡頭 電樂上會高質少少
有無巴打評下黑豹係呢幾方面如何？

冇講埋最後一粒無限石
要係復三thanos打瓦干達個時先交代，會唔會嘥時間或輕輕帶過

最尾一粒石會唔會嗰陣跟住粒殞石撞落wakanda
令到佢地種到心靈草藥
所以去到a3就thanos帶隊打wakanda搶石

如果係內戰後 咁美國隊長佢地應該係到架 又唔出黎幫手

人地家事理咁多做咩
Bucky又岩岩解完凍復原緊

學共產黨講，唔準干預國家內政

人地國家內政d野隊長都知自己唔應該插手啦

情人節一個人睇

係wo完全冇講靈魂寶石 咁幾時講
呢套真係麻麻地 冇ragnrok咁好睇

咁中情局果個人又理

但心靈草藥都冇曬啦wo

咁遲啲antman係咪又要搵captain 幫手 solo電影靠自己搞掂好正常，係咪之前thor3同homecoming 令你有錯覺一定要拉其他英雄來幫手打

出黎食下花生都好ar

Antman個套我諗應該係講內戰後逃避追捕 個時captain應該去左wakada

我係想片尾出一出但係都冇

內戰後一個星期既事
點出黎幫手

講真，鋪少少都好吖，話晒復三 瓦干達又咁重要

但好似有個女提過下
收容d 難民
係咪指 隊長佢地

連提個名都冇

就係wakanda重要先重點咁寫國家內嘅劇情，其他人物故事已經相當足夠，再加插入去未必有好效果。而且本身個世界觀係世人一直誤解呢個國家只係第三世界農業小國，去到尾聲先由黑豹公布真正實力，所以純粹由wakanda人民嘅角度寫都係好嘅。

非洲 中東 南亞 難民
成套戲嘅訊息已經講得好白

真係好麻麻咩？

麻麻地

係BP體內

喉仲諗住爛蕃茄咁高分 實無死

今時今日仲信rt?

估唔到個黑豹既演員本身已經40歲

睇到個反派最後輸左有少少想喊 其實好明白佢 佢都好慘

上面係咁力架力架啲人好撚無聊 小學雞咁以為自己好撚好笑咩

其實佢好可憐 出發點係好
但係手法太偏激
男主角都係逼於無奈先要殺佢
仲要最尾都救返佢
始終係自己堂細佬

cg感有啲重其實 啲景做得稍微有少少差 不過整體唔錯 打鬥場面幾好睇

都係稱呼姐

正如鬼佬阿叉咁叫

黑人咪黑人囉

你由細到大都咁叫力架架咩
未又係之前班仆街on9當有趣開po笑人你先跟住叫

715場就到

今日睇早場
急尿得滯無睇到彩蛋

第一句vo對白爸爸我以為係廣東話

心型藥草好萌

Vibranium勁好多

屌
我都以為自己去錯院

彩蛋得bucky無cap
仲有無講soul gem係邊

睇2d定3d好

睇完鍾意了黑豹
d科技好撚型

新戲上頭幾日imdb通常好高分
今日見6.6

晏d睇

x2

女將軍仲打得好睇個黑豹
特別賭場果到

諗諗下，今次劇情真係好一般，但內容深度係MCU前所未有

力架前力架後嘅連登仔一定唔like

本身walking dead用開冷兵器
緊係打得好睇

係有少少悶 不過睇到黑豹打鬥心滿意足

利申：黑豹fans

深度？

估唔到captain無出來，連少少境都無

用左好多時間介紹瓦干達習俗

依度劇情最唔合理

係，用左好多時間介紹個世界觀，歷史

我覺得最唔合理係佢老豆死左一個禮拜之後
舉國慶祝黑豹上任
佢老母同呀妹仲要鬼咁開心

舖係舖左俾佢上位架啦⋯⋯

但介紹得好悶下

開頭真係有少少悶

我都係
同場都好多人話以為講廣東話

開頭主角同父王係草原對話想訓著咁濟

用左堆動畫介紹已經好d
個長老同andy個角色唒左個演員，可以再有表現d
用andy鋪mbj 上位，但之後都係即棄mbj
仲以為佢可以做第二個Loki

我第一時間心諗,比武器我地港獨?

原來唔只我一個

前兩者就話多黑人
香港南亞人就多

一出wakanda果下我都諗起da wae

btw, 雖然唔多,但前面有個唔似係講廣東話既人傾計,後尾原來想影相定拍片比職員屌

咁大鑊

x3

睇完 覺得好一般
其實個反派又唔係真係好壞 出發點係好 想幫助出面同樣比人打壓既黑人 只係手段用錯左
呢個選角真係好 我睇緊仲希望最尾會救番佢一齊打thanos
btw soul gem呢

劇情雖然一般
但個世界觀營造得幾好

未睇留名睇完再討論

Soul gem會唔會一開始就係thanos 手上

佢如果知個國王最尾都用佢嘅方法嚟幫出面嘅黑人，一定好安慰

又係老豆做過仆街野
又係親戚黎挑戰

啱啱睇完
套戲劇情算簡單
去南韓之前直頭有啲悶
但係入面嘅人物描寫,政治隱喻都寫得幾好幾細膩
最值得一讚係Killmonger
難得Marvel寫個奸角唔係淨係想毀滅世界
仲要俾好多篇幅講佢嘅故事
睇到我都好同情佢
政治方面本身好擔心套戲會左膠上身係咁講平權
但結果套戲都處理得幾好
有講啲難民/黑人嘅議題
但我覺得講得幾自然
睇完真係會想反思下
動作場面我就覺得有好有壞
有啲係打得幾型幾好睇嘅(e.g. 南韓car chase,最尾班女打boss)
同咪Marvel嚟講都算多血
但有啲本身expect會打得好睇嘅反而唔撚掂
最初森林個度黑得嚟個cam又shake到仆街
最尾黑豹打boss又好似打咗三兩下就完咗
等我仲諗住今次啲拳頭交會有美隊水準
個人覺得幾可惜
Overall我會俾 7.5/10

明明civil war 黑豹既打鬥位做得好型 點解今集會搞成咁

因為cw 係russo bro 拍

似啦

係 點解唔救返佢 兩兄弟拍住上

今日睇左一般。兩豹隻秋10分別都唔知有冇

好似ca咁
係avg兩集同ca1都打得好撚柒
去到ca23就型到仆街

又話有兩段彩蛋? 我淨係睇到white wolf個段

真心覺得一般

第一段向外界輸出瓦干達技術
第二段bucky醒返

果段算彩蛋 我以為只係結尾

認真好鐘意呢套
意義好有意思

我覺得同doctor strange 差唔多
Doctor strange 就贏視覺效果
Black Panther 就贏音效美指

如果唔係有marvel 情意結 我諗未必比合格

mbj話係咪等我好返就鎖住我
嗰下以為tchalla會話一齊拍住上
點知都係由佢死

華生留守玩vr 幾驚佢都死埋
好彩最尾走得切

好彩呢套唔係DC

Ds打鬥正好多
呢套亮點只有呀妹，最尾反派，黑豹本身個角色同韓國果場

話時話thor3同依套都有一個360轉嘅shot

其實真係得 去到呢度國王都明白唔可以再鎖國要貢獻世界 堂細佬係出面生活左咁多年明白出面既黑人苦況 兩個人目標都一致

個個都話一般

買左飛聽日睇 我唔信

黑豹抓地幫架車急轉彎型到核爆
好期待出gif俾我狂loop

可能隊長咁啱去劫獄

如果呢套係dc應該得20-30分

個導演拍到好平庸
明明個世界觀可以拍到好好睇

劇情真心有D ON9
人地正式挑戰你 又冇出矛招 WIN左
你班人就要反人政權
某程度我覺得仲仆街過所謂既"壞人"角度

D編劇係咪COPY獅子王 改小小野就當係新野?

但係D音機加上大草原既畫面好正

加上WALKDEAD條女好有親切感

咪得貓仔一家反囉
女將軍都效忠佢
係killmonger 唔守challenge 規矩先反佢
1.貓仔無投降
2.又未死

一開始黑豹吉佢2下 唔插要害仲叫佢投降
我覺得係留左力

不過又唔知點解比人㩒返住黎打

與其話似獅子王
我反而覺得似天國驕雄入面班鷹派同鴿派

感覺上有啲似戇尻仔
第一個印象係似antman好多嘢講嗰個

非洲味好重幾有特色
戰鬥動作方面同ca3比差好遠
最正嘅場面Trailer睇哂

之前傳係im3個細路

米奇老鼠應該俾唔少錢買影評，套戲只有反派演出可取，最尾兩個cg人互抽冇迫力，最多5.5分

我覺得唔著戰衣打仲緊湊過著住打

同感

救番boss都未必有用，大家雖然目標一樣，但做法唔同，怕且都係嘈交再繼而動武

講起戰衣有樣野唔明
點解比高科技野炸都吸到傷
但係比榴彈炸同犀牛撞就吸唔到仲暈埋

同感，同埋大家都知鬼佬幾虛偽，黑人片唔推爆又怕俾人話歧視

ca3既時候無用cg
動作都設計得好好多
russo講過要設計一套黑豹獨有既打法

成套劇最精彩畫面

同埋個boss嘅手段真係不敢恭維，燒心形草真係...

今次完全睇唔出黑豹有幾勁
無russo真係差好遠

Tony Stark D科技完全比唔上

如果trailer唔出呢幕，入場實j死

睇落完全唔似 好後生

我發覺M記所有戲嘅trailer
都放哂最正嗰幾幕等你期待

好同情佢個角色 唔討厭佢
會唔會有機會翻生

入場睇勁多黑人睇，睇到歡呼拍哂掌
有好多同白人一齊入場，一句廣東話普通話都聽唔到

邊到睇？我嗰場好多人講蝗語不過無嘈到

mbj呢個反派好有可塑性 點知最後咁
有無機會翻生
貓仔係ca3好好j，估唔到ryan coogler拍creed拍得咁好睇，呢套拍得一般
浪費左個故事同反派
好失望 好鍾意black panther

不過我睇嗰場估唔到氣氛好好，有幾個位睇到歡呼鳩叫

圓方，出到外面幾乎清一色黑人
有啲帶埋非洲土著果啲面飾頭飾

科技先進到離哂譜

咦巴打同場喎
黑豹打贏成班友又叫埋一份
好似自己打勝仗咁

果班光頭女親衛，我分唔到啲樣邊個打邊個

壞人為壞而壞 感覺好刻意逼佢壞咁 冇啦啦燒晒D草同要脅班女人 專登要俾一兩幕佢做衰人 明明之前佢份人都正正常常

傳統隨便打破 雖然話男主前面放水 但後來被人打爆之後要靠人救又隊草 仲話繼續挑戰

配角盲撐邊境守衛見人殺佢個仇人就支持人 人地先出現左一陣就咁信得過佢黎保護國家

同埋劇情都幾老梗 唔好話我馬後炮 話見到雷鬼頭有王族戒指就知會黎搶王位同打餐死

名都無分嚟做咩？
剩係認到將軍

唔拍到咁先進都重合理啲
好難想像一個第三世界國家農業國會咁先進

我以為俾人鋸頸果個係女將軍

劇情真係差浪費角色同設定
賣黑人主義賣得好落力

你班美國佬先係第三世界國家呀

賭場嗰度分唔到女將軍同女朋友

你留意下將軍件甲唔同啲㗎
同佢個咀

睇完，最估唔到係華生有咁多戲份

痴撚線，非洲大陸中有個先進城市
猩猩王的國家又冰天雪地，係幾靚但非洲會落雪？北非？

女朋友好易認

好期待AVG3佢同DS既相遇

有冇人留意佢個妹
有份做最新season既black mirror
做得幾好

黑豹條女有頭髮，女衛兵無頭髮，飯髮都係紅色的一睇就知

係唔係get out 個主角？

好搶鏡

比非洲土著笑說用槍係原始人

係，亦係black mirror踩單車個集男主角

肥咗？唔係好認到

黑豹真係麻麻
成套戲d節奏好怪
d打鬥真係得啖笑

娛樂性都係雷神好

雷神>黑豹

奸角形過主角

有一part太黑睇唔到人

黑上至上

我要靠服裝黎認人

黑豹越睇越靚仔

上次雷神奇俠3從鬼才導演Taika Waititi手上救返起，今次黑豹係由Creed個導演經手，所以都期待，最後結果係合乎期望。

成套戲既劇情都幾豐富，故事圍繞住瓦干達既世界觀，同埋黑豹會點樣做國王同治理國家。但講到最吸引既係Michael B Jordon演既奸角金錢豹，個人覺得演得比雷神奇俠3由姫蒂白蘭芝演既Hela更加吸引更有味道，呢點亦肯定因為編劇同導演塑造得好，好有個性，睇到佢點解要同黑豹對抗什至企圖同全世界對抗既理念，同埋死前所講既野，第一次有MCU既奸角觸動到我。

只係動作設計方便要扣少少分，唔係打得唔好睇，而係英雄內戰既動作設計太吸引，連貫性較高。

暫時對Phase 3既排名係：英雄內戰＞雷神奇俠3=黑豹＞銀河守護隊2＞奇異博士=蜘蛛俠

dr strange d visual 好正喎

boss 戰一d 都唔好睇，你睇 iron man 都係睇佢既甲啦，boss戰先黎話廢晒兩件甲功能

反而兩場挑戰 用武器仲好睇
仲有將軍果到

奸角睇落後生，打扮又潮啲，可能要塑造美國長大的形象
鐵查拉 本身都好正氣，眼大有神都好型，但衰在個非洲髮型

奸角唔除衫都好地地，打交係要除衫毛管凍

唔廢既話應該打一世都打唔完

有人插手單打獨鬥咁都唔算輸？？

夜晚場戰鬥 真係睇得幾辛苦

雷神3整體係好睇過呢套

屌你笑左

猩猩個首領咪話囉，公平對決輸左有乜好呦

Michael b Jordan 真係好型
其實奸角個故事更加感人
佢見返阿爸個幕對話真係想流馬尿

但要塑造佢嘅奸角思想同形象又唔想搶晒風頭搞到佢嘅故事唔咸唔淡
最後仲要就咁嘅結局真係有啲可惜

有無人第一眼見到CIA agent
會以為自己見到後生既雲加

我反而中意呢套多d 唔多中意ragnarok成日格硬要你笑

我都覺 另外完全唔覺佢因為黑人俾人欺壓想反抗 博物館著衫又型

我都鍾意呢套多啲
thor係好睇 但係太多on9笑位

agger 笑位好造作

IW前導漫畫有講cap同Falcon & BW會合係中東打恐怖分子

故事節奏好奇怪
部分演員演技令人好尷尬
故事、角色動機、感情全部感覺上都好兒戲，
毫無說服力
武打無壓迫感
有幕想學kingsman 拍one shot action我只感覺到沉悶

我以為係籃球場Who are your 同UN嗰度會換甲，點知笑一笑就完咗

有得買未

同感 mbj個角色用完即棄好浪費
仲型過chadwick boseman

我都係....形住佢會出

特別係堂細佬想殺阿妹時

佢虐殺完個女護衛仲笑就知一定冇可能化敵為友

黑豹咁高科技 件甲又無敵

ironman 點算

套戲一般般 模式似係美國隊長1同 雷神1 用好多時間講角色背景 可能近年幾套都係偏向爽快同多hero 對比番黑豹有重單調同中段悶悶地既感覺 同埋依個導演拍到黑豹無內戰咁型

講下點解負皮我先啦

本來唔係隊長都想係Bucky

T'Challa d口音好正
個演員好似特登練出黎

好開心見到咁多同類
in nigger we trust

充滿民族風格，政治隱喻。
睇得出Marvel 想唔同風格發展
但娛樂性係0

冇captain客串真係敗北
成套野都力架

力架奇俠

其實背後係有深意，奸角臨尾話不自由毋寧死，仲提到奴隸船，真係會令人認同佢

可惜個劇本真係有啲鳩

今晚J阿妹先

上hot toys 信和二十樓訂

btw, 奸角唔係咁大野心同燒草真係比較適合做king多d

咪有南泡人同個agent

仲有ulysses 同bucky

講起又真係幾似

藥

賭場首歌係邊首

睇完既感覺真係成套野黑麻麻

週末睇
iMax值唔值

野心大冇問題....

開始果陣覺得ironman好撚hi-tech
但睇完黑豹之後覺得ironman好廢，件新甲都要人地share技術先整到

應該係the weekend唱嘅...OST應該會有

又黎唔係第一就係廢？

前導漫畫暗示套甲係佢自己整

有冇人覺得d cg好唔掂 特別係第一場爭皇位 崖上個d人

同意 唔係歧視 但真係好似睇緊DC

ironman d甲黎黎去去都係改樣同加mobility ˋ完全冇新科技

可能想著重多d美國本土力架問題 拍出黎又說服唔到人

仲想點 淨係個arc reactor都領先人類科技幾多年 吹到廢

令外今套有變形

發現好多人當左mcu戲係 "劇集" 咁睇
話就話同一個宇宙
但如果套套都加幾個"主角"入去
新角色點玩

Dr. strange 一樣無"主角", 都係咁好睇
spidey 無計, 睇個樣都係焗住加tony 入去, 不過對成套戲影響唔大

suri都已經識將件甲收埋係條頸鍊度，仲要咁後生

唔值
個人覺得2D就夠

佐敦好撚型

疑問:

1.點解killmonger要殺自己隊友?

2. killmonger叫klaue帶佢去wakanda,跟住殺左klaue
killmonger又識路去wakanda ?

Bucky 出黎個下好似george in the jungle

同埋佢地返去shuri個lab個時 個兩個侍衛唔擱住既

好似耶穌

有冇人覺得個黑豹個妹好撚似 韋斯卜克？

我反而幾鍾意呢套戲的主題同埋信息。父王同黑豹講好人做不到國王，做國王係要為wakanda 負責，身邊要有值得信任的臣僕同朋友。黑豹一開始糾結於選擇跟從傳統（及父王勸勉）還是擁抱仁義，而他最初選擇了「國家」。歷盡韓戰的失敗、朋友的背叛、父王的秘密、身份的挑戰後，黑豹從瀑布掉下去。

及後，陪伴在黑豹身邊的只餘下數人，但卻是他最值得信任的親朋。他從猿王的拯救體會到以仁待人之可貴，從女友的理想肯定了與外界分享國家知識的治國理念。蘇醒後的黑豹不再迷茫，決心帶領國家開創新時代。

或許女友與將軍的對話是讓我最深刻的﹕

「所以我要效忠國家。」
「不，我要拯救國家。」

1. 佢唔想帶佢地入wakanda 佢地係白人
2. 佢老豆細個留咗本筆記俾佢

番睇啦

我都覺啲打鬥位同預期有落差...

彩蛋廢唔廢 趕住走無睇 太夜

其實黑豹力量係咩 (飮左杯野就冇左個力量)

可唔可以見到chris evans 同michael b jordan同場?

霹靂火

一開頭對話有講
superhuman strength and speed

藥草

黑豹開記者會話公開科技 比外界笑wakanda係農村 好落後。 之後黑豹陰陰嘴笑。完

仲有第二個係bucky醒番同shuri講多謝

成埋力架喺到吓吓who 唔知做乜鳩

咁佢地救klaue為乜

WHAT ARE THOSE!!!

佢對啲黑人咁好就分晒俾人飲啦

預左bucky會出，但唔係預佢只係片尾出，失望

攞番粒vibranium 用紙袋入住寫住fragile個個

等霹靂火可以殺左佢 幫佢入wakanda 同時收賣人心

本身 black panther 套夾係防守型多啲，咁當佢喺物料上係可以收到咁細喺條錬度 。
IM 套夾多好多攻擊嘅野，又要飛等等，好難說服度喺條鍊可變晒出嚟。 IM2 嗰陣喺個 suitcase 變出嚟我估都係極限說服到人...

兩個都好型

Strange衰過呢套喎

有無巴打同我一樣
睇完黑豹之後
不自覺地叫咗一句

Apes, together strong.
Ape, not kill apes.

今集arc reactor彈出嚟

話明係全宇宙最聰明既人

佢地噓 噓 噓 噓 噓個時
個腦標左呢句出黎

好覺

如果ca3個陣黑豹已經有頸鍊甲 busky應該可以收皮

個公主真係好撚正

好好睇wo 好有強烈既部落味道 配樂都幾好 打鬥方面 韓國個段好正好緊湊 我睇mx4d 個段好撚過癮
劇情就都ok啦 無大家講到咁差

佢吹到vibranium乜都做到
供電都係用佢

Westbrook 咁樣

對王兄舉中指、笑鳩佢frozen、引佢踢甲反彈自己、好撚正

Martin Freeman keep住好華生feel

同場Mk仔話點解黑豹個國家打撚到咁美國隊長都唔出現..

On9仔，套野係奧創後內戰前架！

lm

我笑到集中唔到
猩猩王最後出場嗰幕真係好似ceasar咁

外星科技
已經贏在起跑線

邊個戇鳩仔

第二句

斷手佬係做ceasar個演員

冇預過華生咁多戲份

黑人問號

認真, 唔好睇普通 3D, 因為暗過 2D / IMAX 3D, 成程個畫面好撚暗, 睇 2D 就夠

套戲7/10啦, 覺得無 Thor 3 / CA 2&3 咁好睇, 劇情無咩驚喜

不過想問套甲係咪個個都著得, 定係要飲完藥先得?

klaue同華生拷問個陣
諗起LOTR 精靈同小矮人對話

套甲認個人ID
Wakanda全國人民都有barcode

我就覺得ds好d
感覺節奏順d
呢套有少少一忽忽咁
d打鬥又柒

我聽完佢地個對話心諗佢老豆死唔係內戰果陣咩

咪話明係扮

即係第二句係你定mk仔講

隔離DC迷走咗入黎
I am the future, flash.

如果佢地兩個對打一定好過癮

可能有兩個MK仔掛

打漏icon 差d做埋mk仔

照個勢睇 最後粒infinity stone 都唔會喺avengers出現

漫畫本身點講淨低果粒石係邊

不過估唔到有咁多汎金 好似話掘左咁耐仲係掘緊surface

咪撚透

漫畫有幾十個version喎

岩岩夜場9點半睇完 得罪講句 雷神3完勝

唔research都好難知

cia換做神盾局特工好似應景d

咁上集人地係cia嘛
同埋shield明面上倒台咗2次

拿 有睇開Agent of shield s5嘅
大家覺唔覺daisy會喺infinity war 彩蛋出黎

得罪講句，佢齊晒dc同marvel既決點

缺

咁啫係點呀？
識唔識接返上集啲野
上集自願入左冷藏箱今集又無啦啦係啲隱世地方醒返

好想睇到呀妹串tony 既技術廢

黑豹有secret mission比佢 所以咪整醒佢

咁多人話唔好睇/麻麻
我覺得劇情同個主題幾正,但打戲好垃圾
同埋迪士尼啲戲真係好神奇,一嘢斬落條頸到冇血流出黎

睇完 文戲有突破 娛樂性唔夠
動作戲唔夠緊湊之外 非洲原始部落文化拍得唔夠有氣勢 成套戲睇得唔夠爽咁
但欣賞Marvel唔再淨係講主角personal成長故事/幽默輕鬆片（美國隊長2後）
文戲所涉及嘅議題比我想像中美國黑人問題多
有啲關保護主義 殖民主義咁
又唔覺得迪士尼係買影評嘅
呢類戲確實幾符合歐美影評人口味
係好貼近現實社會嘅英雄片
但第二集嘅娛樂性仲係咁既話票房有危機

8/10

其實係期望太高

有斬頸已經好突破

驟眼睇 黑豹劇情好似好簡單
但係成套戲其實係集合左魔戒 get out 同猿人爭霸戰
咁多元素
marvel 真係用心良苦

個個都問 點解死左黑豹老豆呀妹同佢呀媽仲咁開心
可以睇番Civil War爆炸之後 黑豹坐低同Black Widow傾計

有提過死對佢地黎講好似係另一個開始(如果無記錯 總之唔係壞事)

阿妹阿媽邊有死

屌唔想俾人劇透就咪入呢個post啦

黑豹個任務係捉Klaue
但因為Killmonger救左佢任務失敗
有個族長已經好唔滿意佢
Killmonger送條屍返去個陣個族長唔知咪好撐佢

唔該可唔可以睇埋所有電影前導漫畫先講嘢
唔好衝出黎柒好無

雷神3搶完王位
黑豹又搶
隔幾個月炒一次冷飯

有幾出奇 今集收華生入來都要些少討論，收Bucky喺啲無人搵到嘅地方好正常 況且槍傷都係一日，Bucky收幾日已經行返都正常

Huhuhu wahwhah hu ha
Apes Together Strong

你都on9 係透都唔係透漫畫啦 戲又未上

個個都問 點解 黑豹老豆死左 呀妹同佢呀媽仲咁開心
可以睇番Civil War爆炸之後 黑豹坐低同Black Widow傾計

有提過死對佢地黎講好似係另一個開始(如果無記錯 總之唔係壞事)

補番條link

認真問，邊到有得睇？唔係你地講我都唔知有

轉：

故事講緊老豆同阿叔一個去咗外國讀書做左ceo，一個係香港讀書做咗MK仔,阿爸因為自己嘅既基業而隊冧左阿叔，之後自己又唔小心人哋隊冧左，阿叔個仔就似佢阿爸咁做埋MK仔加雙花紅棍，跟住就想返去隊冧呢個含住金鎖匙出世嘅男主角報仇，同埋搶埋佢既身家黎解決其他字頭。最後爭唔贏先發現其實自己阿爸中既屋企真係好靚⋯⋯上代恩怨下代了結....完

溏心宇宙

Marvel prelude comic

而mk仔又靚仔過男主

其實stan lee應該做救黑豹個漁夫

依個真

stan lee 如果係黑人的話 係應該做

Stan lee嘅定位唔可以參與其中
佢係observer之一
再者 佢一個白人點混入黑人部落

btw ca3已經違返左呢個定位啦

Geek base其實幫到你好多
然後喺marvel offical comic app 係有齊 不過要買
Avengers3：

黑豹：

兩個Human Torch

係我講很衰 stan lee 唔可以影響到劇情進展 只可以係個路人甲角色去observe

Eric : 依個世界未來只有統治者與被統始者

Thx

成套戲拍得較為出色既 就係賭場開打既
假一shot過
算係marvel 拍攝上既一大突破 但可惜唔好睇 成個構思令人唔係想睇後面角色既動作 而忽略左畫面入入面前面角色既動作

密集恐懼症

果件佢自己整，俾個妹串鳩佢話件野out date
仲話開槍前叫人等一等，俾佢戴左頭盔先

個到 我同班fd都笑左 笑個白人

點解black panther身邊得女親衛團
無男親衛團 係咪我睇漏左

睇佐4DX
老實講feel到2D 既巴打既所謂唔好睇
打鬥戲我震到high曬
車戰既slowmotion,空戰既高速飛行,槍戰中開槍既突然,肉搏既下下打埋來
都好似置身其中咁
同埋朵花既氣味,係瀑布涯上面既挑戰既感官享受
可能第一次睇4DX,帶比我新衝擊既緣故
我覺得呢套比得住雷神
但如果撇除佐4DX既新鮮感,可能同Dr.strange咁係套介紹英雄既先導片

主題好明確,黑豹對國家部落同種族既取向
缺點好明顯,反派故事太短,我諗得開場既簡單描述同埋飲藥果兩段好難去同情佢
我自己就覺得寫到佢亦正亦邪,想為Wakanda呢個地方舉世聞名,拯救活係其他地方既同族人
然後勿忘家父被親兄弟殺死既復仇心係唔錯既諗法
但係表達唔出來果種無人明白佢既意境
搞到佢好唔知點,同埋唔係好明點解要將佢set做 CIA既臥底
點都好,佢既結局係好淒美
如果著多點墨水佢寫佢
呢套應該神作
講咁多反派係因為之後都唔會再見到佢
btw 我覺得涯上果場好似睇緊柱間打斑咁

內戰烏干達有份簽協議要規管超級英雄，但轉個頭自己又擅自去韓國捉人?
上面都有巴打講內戰之後既電影冇乜提返份協議，諗返spider man都擅自行動喎 定份協議只係限死avengers 既成員，唔係avengers 就唔洗理協議?

好似只係限死左avengers

協議只管Avengers

咁CA佢地退出avengers 咪可以合法自由行動 點解CA 佢地要搞到俾人通緝咁慘

戲咪今日第一日公眾場，點樣未上

本身設定就無。。。

totally agger

套戲所涉獵嘅政治衝突，唔好話係超級英雄電影，都無咩荷里活大片有刻劃過

佢地刻意違章協議先比人拉入監獄

咁人地係俾人通緝咗在先嘛
姐係你去打完劫 唔會退出咗打劫團就無罪下話

可能限制已有成員,而且CA應該冇得咁玩,一國精神支柱玩彈出彈入

最初森林救條女果度同埋個主城 呢2個景d cg都幾廢下 有點假

Get out個主角愈望愈似draymond green

黑豹由頭到尾都無話簽咗
Spidy都未簽
簽咗就要公開身份 你明唔明內戰個設定嫁

我覺得今集啲文戲有啲悶，講來講去都係嗰啲一個所謂大國(Wakanta/美國)應唔應該係出手救啲難民，最尾咪黑貓左膠式話要嘗試去救全世界嘅黑鬼/oppressed

悶到爆

civil war個協議關貓仔同蜘蛛仔事咩 蜘蛛仔係ironman臨急臨忙搵返來嘅幫手，貓仔更加係只係為咗幫老豆報仇先追仇winter solider

肉博戲好屎美隊個武指去左邊呀

個條約如下

The Sokovia Accords are a set of legal documents designed to regulate the activities of enhanced individuals, specifically those who work for either government agencies such as S.H.I.E.L.D. or for private organizations such as the Avengers.

Established by the United Nations and ratified by 117 nations, the accords serve as a "middle point" between the Avengers' desire to secure world peace and the international community's concern over the repercussions of the Avengers' actions.

The currently known regulations established by the Sokovia Accords include:

The Avengers will no longer be a private organization and will operate under the supervision of the United Nations.

Any enhanced individuals who agree to sign must register with the United Nations and provide biometric data such as fingerprints and DNA samples.

Those with innate powers must submit to a power analysis, which will categorize their threat level and determine potential health risks.

Any enhanced individuals who do not sign will not be allowed to participate in any national or international conflict nor may participate in missions undertaken by the Avengers, S.H.I.E.L.D., or any other intelligence organization.

Enhanced individuals, including members of the Avengers and S.H.I.E.L.D. agents, will no longer have the authorization to cross international boundaries at any time they wish.

They must be given clearance by either a nation's government or the United Nations subcommittee before taking any action in that country, either on their own or as a part of an organization.

If an enhanced individual takes unauthorized action or obstructs the actions of those acting in accordance with the Accords, they will be arrested.

Enhanced individuals who break the law, violate the Accords or are otherwise deemed to be a threat to the general public may be detained indefinitely without trial.

All enhanced individuals with innate powers who agree to sign the Accords must wear tracking bracelets at all times.

The creation of any and all artificial intelligence is strictly prohibited.

For the purposes of the Accords, an "enhanced individual" is defined as any person, human or otherwise, with superhuman capabilities. This includes individuals whose powers are an innate function of their biology as well as individuals who utilize highly advanced technology to grant themselves superhuman capabilities.

bp無簽
spidy都係無簽但係tony最後咪係avengers new base話開記招介紹spidy 點知佢走咗無出嚟

正解

本身vibranium個設定已經屈機
一個本身已經聰明既人喺呢個環境長大梗係咩黑科技都整到啦
根本贏在起跑線
但咁都唔代表tony廢啫
當初佢喺山洞就砌左mark 1出黎
如果tony喺wakanda長大 可能都會有阿妹咁勁

我睇個場有女最後見到bucky 係到大叫好靚仔好型同尖叫

Btw 整體上都唔錯既 係開頭有少少悶

Any enhanced individuals who do not sign will not be allowed to participate in any national or international conflict nor may participate in missions undertaken by the Avengers, S.H.I.E.L.D., or any other intelligence organization.

貓仔冇簽走去韓國捉人干預左CIA行動唔算imternational conflict

我睇嗰場都有 心諗唔係預咗會有Bucky/Captain出來客串一陣咩 我等post scene嗰陣都同女朋友傾點解Captain無出過來

除咗shield啲人同華生之外都無人知貓仔本身係乜水，有嘅話最尾貓仔話要同全世界分享科技嗰陣就唔會有人問佢Wakanta有乜可以分享啦

簡單啲講
你簽咗就要政府監管之下做嘢 就係軍隊嘅走狗
唔簽的話就唔可以入政府做嘢 但係冇話唔可以做平民英雄
CA佢地本身係SHIELD AGENT/ AVENGERS 所以本身喺打緊政府工 強制要簽
唔簽就係破壞條款要坐監
明未

心水清喎巴打 有做開功課喎

嚴格黎講 shield都唔係個個知 呢啲資訊最少要shield lv6先接觸到

純粹覺得內戰既時候佢同佢老豆都贊成超級英雄要受到規管，但自己恃住冇人知佢身份就擅自行動，好似違背左條協議咁

今集喺賭場華生都有同貓仔講無爆佢大獲係打和，最尾又prescene講到咁白，有睇哂MCU啲戲兼有腦嘅都唔會問得出貓仔受唔受civilwar個法例事啦

有無巴打知點解captain連一個鏡頭都無客串到，明明就算好似其他巴打講，captain覺得呢啲係家事唔插手，貓仔走去問captain幫唔幫手都正路

電影豹哥由civil war到依家都無表示過支唔支持 你佢老豆支持姐

因為唔夠錢
淨係wakanda個城市都用咗好大筆 客串都唔夠錢

（其實係因為cap逃亡緊 詳情都係嗰句 睇prelude comic啦）

有冇俾人爆大獲 同佢有冇犯到協議係兩件事黎架喎 我由頭到尾都係想問佢個行為俾人知道既話算唔算犯左協議

comic同mcu唔係兩個獨立嘅咩

無錢呢個原因好充份，係我自己戇鳩以為captain好似喺蜘蛛仔入面客串一兩個scene會好平添

好多人淨係睇電影 忽略咗MCU仲有電視劇 更多人會忽略/唔知道仲有PRELUDE COMIC

嚴格黎講 佢干預咗Cia個black ops行動 話明black ops姐係off the book
所以佢只係平民英雄 無犯協議

屌佢無簽個協議點樣犯到個協議

再講，喺civilwar之前根本無出現過貓仔呢條友，本身佢就唔會受個協議規限，個協議係管返Avenger啲人，貓仔點撚樣會關事

旺角百老滙？
究竟係同一場定而家班女真係會咁瘋狂係戲院到大叫

咪就係 每套戲上之前會有兩本漫畫補充

cap係cw最尾劫獄 之後同black widow同falcon去咗中東

所以唔會有cap 唔好再問

認真問，prelude comic係mcu其中一部分定點樣？

九龍塘，出到postscene見到有Bucky都有好多人大叫啫

Prelude comic 同正史唔同
Prelude comic係電影前導漫畫 係earth 199999（電影mcu世界）入面
正史漫畫係earth 616

答咗你

thanks bro

prelude comic對了解mcu嘅影響大唔大，會唔會有啲嘢唔睇prelude comic搞到睇唔明啲戲？(只計主要劇情/timeline嗰啲，唔計我大貪想喺貓仔戲見到captain客串 )

上面咪有巴打 quote 咗協議全文，唔簽既enhanced individuals就唔可以介入national or international conflict，係咪唔識英文 ??
份協議係聯合國通過，要限制英雄行動，英雄只可以揀自願簽左受政府限制，或者唔簽但就唔可以介入國家層面，如果個英雄唔簽就唔會犯協議咁CA洗鬼俾人通緝
上面巴打解釋CIA operation 係枱底既事所以貓仔冇犯到協議就合理喇。
淨係識屌屌屌，基本邏輯都搞唔清

真marvel迷
係咪有上開

你睇啲唔睇啲
Quote協議係我
我亦簡單解釋咗
我copy翻我原文

簡單啲講
你簽咗就要政府監管之下做嘢 就係軍隊嘅走狗
唔簽的話就唔可以入政府做嘢 但係冇話唔可以做平民英雄
CA佢地本身係SHIELD AGENT/ AVENGERS 所以本身喺打緊政府工 強制要簽
唔簽就係破壞條款要坐監

CA個度當我理解錯，但所有冇簽協議既enhanced individual 唔可以介入national or internation conflict 否則會被arrest 哩段係適用於所有未簽既英雄，包括貓仔同蜘蛛仔架嘛?
但佢不停話貓仔冇簽協議所以唔受協議管喎

大把人做街頭英雄無簽啦
Luke cage daredevil jessica jones iron fist runaways
佢地無破壞政府枱面行動 就唔會犯協議
呢個係灰色地帶 前提係你無做過政府特工

所以我問貓仔去韓國捉人算唔算係international conflict，你答左cia black operation 所以唔算我明呀
但個位巴打只係一直強調貓仔冇簽所以唔會犯協議

睇左⋯本身睇Civil War鍾意黑豹，件衫有型，連Hottoys隻Figure都訂埋⋯但睇完真係有啲失望⋯劇情有Bug，應該話說服唔到我覺得鐵查拉一開頭嘅諗法係啱⋯如果黑人感受到種族歧視，反而可能By奸角嗰套做法⋯仲有，成個Wakanda未打外敵，先自傷殘殺，WTF!
最後，黑豹同左奸角套做法，改良去就變左「明君」？
同埋Wakanda高科技嗰面永遠都黑麻麻，好多野都睇唔到⋯

是9但啦 明未得囉
我只係為MCU出一分力
太多人唔做research就亂講 唔想大家繼續亂吹先澄清下
我都算追marvel 追得好貼
起碼被公開承認係MCU嘅都睇曬

其實wakanda某程度上係影射緊以前嘅中國 以為鎖國自己發展就係好 可以好好保護資源

我有買啲prelude comics
以前嗰啲有心思好多 新嘅少啲資訊

最近有幾個都係原個故事簡化畫出黎

thor 佢畫番incredible hulk出嚟

最初問哩個問題都係想了解下貓仔係點睇份協議，冇諗過要搞到咁複雜去睇得咁仔細
btw 多謝巴打解答

協議只限制 avengers, your majesty都唔係

咁都要嘈

果d係心形花瓣加水咋喎
純天然冇化學成份
其實係咪非洲紫羅蘭嚟

哈比人

3. Killmonger 殺左果條女係咪烏干達人嚟？

真係咁差咩

其實兩套都麻麻
未睇黑豹唔討論住
原本睇ds係期待佢會點展示多d魔法
現覺效果係做得唔錯
但打鬥個到其實都係召d武器打下拳腳交

講咗係vibranium隕石改變咗土壤同植物
合理估計應該係幅射令植物突變？

係 bp親衛隊成員

大麻

我都鍾意呢套多過dr strange
學野個到太快同埋打嚟打去都係用鞭 學咩人sorcerer supreme 希望iw或者drs2會多啲發揮
其實淨係ragnarok撚狗咁撚thor同loki已經差好遠
但畫面同角色比較bp係無得輸嘅咁

黑豹最正係Micheal b Jordan,反而黑豹本人就普普通通

之前內戰個時 ca bp比人捉左
Bp有講過佢地族人認為死左唔係完結 係通往自由的開始
對住佢老豆的死 應該唔會太過傷心

但係個時佢一心想報復

Cap，Falcon 同bw去咗敍利亞平內戰呀 到四月中上IW果時應該一開始會提

問果d人是咪伸手黨黎
網上搵會搵到

最on9係 黑妹執多一粒花咪得，如果得一粒花應該拎去種啦

we wuz kangz
shieeeeet

香港 倫敦好似變左marvel 御用地方
聖所又設立係呢度 wakanda spy 又係呢度

出名嘛 全世界都知又有唔同國籍嘅人
唔通用北韓咩

黑豹個族係乜族黎?無男人戰士？

做乜鳩
1.佢殺klaue唔係想帶佢條屍入境等人支持佢咩
3.應該講緊直升機機殺個條 個條應該唔該個邊事 普通美國黑人

個個女子軍團個名嘅意思係
國王的女人
即係理論上係瓦干達國王嘅後宮
國王要係入面揀一個做王后
除非佢係hehe啦
唔係都幾難有男

其他族食花生 得用盾果個族係打 又唔見d武器幾高科技

另外個2個係掘礦同商業 應該唔負責打掛

但係選王又要選最好打
另外2族同棄權無分別

片酬最高係咪燈光師 高難度

marvel殺反派真係有一手，一個可以稱做唯一可以生住走出瓦干達既人類，竟然比一個瓦干達人用槍隨便就殺左

Wankanda好似現實中猶太人+中東石油佬嘅合體

最屈機嘅資源：Vibranium=石油/鑽石之類

最叻嘅族人：猶太人

盾佬call 犀牛 機械犀牛都好d啦

同埋黑豹要爬車追逐個場真係極奇怪
本來內戰個跑速已經過左ca，係咁啱路上有車先搭上去
而家寫到好似冇左架車就一定追唔上咁，淨係識係車頂落order
其實佢肯拍追逐戲呢場至少都會好睇左

呀呀呀～呀

動作戲真係有少少失望
Civil war 係機場跳起旋轉踢真係好好j
今集反而好少
同killmonger 打都無好唔爽快

反而okoye係夜店耍槍 飛槍插車個度幾型

估唔到會有簡迪/干提，仲要咁多戲份
get out!

CA3跑短途
今集追左幾遠呀

咁燒左d草 係咪無人再可以挑戰黑豹?

其實劇情同漫畫有出入
唔知係bug定點
本身漫畫話食咗心形花藥水 係會見到歷界黑豹 傳承上代知識
但係套戲 兩條友食完都係見自己老豆
我印象中 金錢豹老豆係無傳承嫁喎

完全冇惗過獨臂佬會就咁死左

MCU成日改設定架啦
要跟足漫畫不如睇返漫畫

Marvel係咁

我就係睇曬先講

其實可以講多d唔同族嘅矛盾

同埋佢本身都唔會點理國家外既野 就算做任都係啲好隱蔽既任 跟本冇乜人知有黑豹呢條友存在
而烏干達入面個個都知佢乜水

仲有特務j

好撚悶 完

唔係出名咁簡單
d西片想打大陸市場
但如果用大陸做題材好易會敏感
大陸講過電影入面唔可以有中國爆炸場面
所以咪搞香港囉

利申marvel fan
今年10週年好期待，但睇完只可以話失望

對白做作，劇情老土
臨尾場族人大戰兒戲到
比老婆話兩句就收檔

劇情上金錢豹入去理事會果刻
先爆話佢係佢堂細佬，我覺得會驚喜d

同埋開頭打猴王同單臂佬可以cut喇，深入描寫多d大奸角同主角仲好

好失敗

Get out ,Micheal b Jordan 同walking dead

avg2開始鋪墊 呢套去到一半就死左
明明覺得佢做得幾型

marvel 好多d 2線奸角都係咁
拎黎戲同戲之間過場

avengers aou開頭個殘黨首領
ca2 同civilwar個crossbone
同埋獨臂佬

不過你當係開胃菜啦
正餐係無限之戰

而家電影變到好似劇集咁

同埋 nakia 個種包抝頸好突兀

Crossbone真心型

有d失望嘅係佢冇提過soul stone

好彩入黎追左幾頁，重以為好似ca3打得咁好睇添
bt算

Iw part one 先講啦 一早預左

今次啲音樂做好左

應該part 1尾 或者彩蛋先出

睇曬

垃圾，冇自己主見，人地話乜就乜

唔聽客觀意見既人都係垃圾，個post 8成人都話一般重要踩屎咩on9

淨係揾都揾到我傻
有好多無電子版又無實體版

唔只族人戰兒戲
好多位都亂黎求其帶過

今朝 $25 睇完早場

勁，as a懶人都係靠marvel unlimited同epic collection

跑幾遠係自己寫既啫
如果決定係追逐戲既就自然會攞返追逐戲個節奏架啦
內戰個情況咪就係先跑後上車，短做，成個感覺係舒服
總好過而家大部分時間爬住架車走

當電視劇講到啲人命幾重要既時候
電影個班就岩岩相反
下下都攞命咁去 個妹車死左條友仲笑笑口咁
好大對比

都係russo呢d漫畫迷先突顯到角色既魅力
hero片揀導演首要條件係了解角色 動作場面要有經驗

Daredevil呢啲真耶撚

Crossbone戲份夠多啦
獨臂佬真係唔知做乜 升級完死左

咪係，不如第一場戲話黑豹追殺佢
點知竟然比killmonger殺左佢
直接入agoda講劇情仲好喇

科技咁勁ironman真係收得工

punisher有一集喊哂口話Karen千祈唔好有事，真係好正

黑豹尾段畀人圍毆諗起月光寶盒，笑撚左

Mcu反派
電視劇啲反派反而仲出色 起碼唔會令人覺得浪費

in russo brothers we trust

會唔會有續集？
Killmonger會唔會被救返？
Killmonger最後果段睇得出佢願意去死黎懺悔以前同而家做過嘅錯事，會唔會有伏筆帶出佢轉返做好人？
汎合金戰衣只可以有王室血統嘅人著，咁killmonger果件我覺得佢著同黑豹拍住上係唔錯嘅發展
佢老婆/皇妹唔夠能力勝任
將軍唔係王室應該冇可能著到，除非黑豹畀佢著

利申：純粹FF

啱啱睇完都OK嘅

心諗打佢又唔傷，唔知打嚟做乜

佢就咁死左係好可惜
但既然佢自己都選擇死
之後夾硬翻生佢既話反而會好膠

瀑布隻揪啲動作真係救命
濺下水花當遮醜

一開頭就有車點解仲要自己跑

鐵漢柔情 冇食it9個人妻，真漢子，喺果個情況之下，好多人已經扑咗sara

Show下科技，同場都冇另外兩隻小明同佢鬥跑，純粹一個跑得快啲嘅人追車就好奇怪，你話係quicksilver flash果重快又唔同講法

唔係Russo 兄弟會失色左
我覺得喺釜山果段追車拍片成本應該幾高下

剛睇完imax，套戲黑到

第一段彩蛋最尾個恥笑

今晚睇

有啲失望 可能期望太高
整體合格啦
打鬥就好一般 明明內戰d動作好靚

都唔同導演....

係囉，條囡濕到水浸
it9仲玩9佢問佢幾耐無扑過嘢

有無三連踢gif j下

第一段結尾片段講黑豹做左新國王帶埋女助手、妹妹出席聯合國大會宣布瓦干達不會屈服又會為世界帶來貢獻，第二段片尾 寒冬戰士係瓦干達被喚醒和恢復體力

ca3既黑豹先係真黑豹

有冇人會二刷
我星期六睇第二次

ca3 d動作感覺到佢帝王既優雅
仲有猫科動物既味道

霸氣好多
打法又獨特
追車戰型到仆街

佢係下層車道被ca撞開個下
都好似貓咁緩衝

旋轉踢真係正到痴線

感覺上ca3打鬥有快有慢，有節奏d

黑豹果d一味亂，成日畀人打之後爆氣場

係韓國追逐果場幾好睇

captain仲用唔同角度舉盾擋佢d腿招
打鬥細節位真係j出血

我覺得黑豹好撚有型好撚有霸氣喎

soul gem會唔會有機會係ant man 2出

正面交鋒
係咪隊長會好打少少

三大釩合金外表的marvel 英雄，幻視、奧創、黑豹中邊個最勁
奧創係咪最勁，只係電影拍到勁廢

貓仔名句

電影入面應該幻視
正常黑豹應該最廢

以戰略同格鬥上
隊長無出其右
正常動作係難睇嘅
導演唔係Russel brothers

最廢係肉體Tony stark

move captain
I won't ask a second time

captain新look好撚正
black panther落畫之後
avg3應該開始宣傳出新trailer

想問ca3句‘move or you will be moved’係咪今集個女將軍講？
連條𡃁都霸氣過人

其實諗深一層最後一粒石根本可以唔洗咁快出現住
可能avg3結局 thanos 都只係得2-3粒石係手
最後一粒石係captain marvel 出都未遲

Avengers 3 final trailer 預上映前一個月啦

第一場戰鬥真係黑到乜都睇唔清,好彩最終戰兩邊都有LED,黑人+黑豹 +夜戰=黑

trailer2呢

有無人都覺得佢屋企得佢一個accent咁重，阿媽細妹無好奇怪

有冇人覺得個配樂好唔自然？

Check返完來係大明星配
Kendrick lemar

覺
有幾個大場口其實可以勁d
但出黎好靜

雖然遠遠唔夠2017個3套,但作為M記新角第一部算OK,同當初公佈用力架做主角D回應,都算係咁

單人第一部antman真心第一，ironman都比唔上 gotg玩team所以另計

幾有玩味既呢套
同算係有d主題

娛樂性方面就玩下科技結合傳統
主題上就係黑人左右膠，種族主義

但特別好睇就真係唔算

阿妹特登送對鞋俾佢果度笑左

配樂係Ludwig Göransson (from IMDB)

加咗啲meme入去，cater網民胃口
但有少少牽強嘅what are those

阿妹幾正

好撚似王心穎

阿妹好瘦

全套戲靚就係佢同埋Michael b jordan
不過後者出幾次鏡就掛左

似韋斯卜克

講緊奸角條女

唔係奸角，雖然佢好型

除左呢兩個認得,其他真係 力架1 力架2 力架3,如果著同一服裝同假髮根本分唔到,尤其個女朋友

想問我想追返MCU 啲劇個次序應該係點
想個睇邊套先後會唔會有影響

單主角嚟講我覺得antman Thor3係最正
另外ironman3我個人好鐘意 首theme

睇你想以時序定推出睇
推出嘅就跟年份
時序嘅
Phase 1
美國巨腸1
Iron man 1
Incredible Hulk 1
Iron man2
Thor 1
Avenger 1

劇就avenger之後接agent of shield
Netflix 個幾套可以隨意睇
因為好少提及
但daredevil 一定要睇

人地想睇劇呀

補左啦

成套戲冇緊張位冇高潮 打鬥又柒

bucky畀人叫白狼

片尾斷手係咪美國隊長個敵人

咁cap1既汎合金點黎

ca1 howard stark用僅有嘅vibranium整咗個盾

想笑死我咩😂😂😂😂😂😂😂😂😂

巴打可以重睇ca123先

有冇人覺得同lion king好似

屌你，佢愛人黎架

好垃圾 劇情無起伏 平線去咁

中場死左果個奸角係咪喺以前marvel電影出現過？
真係好熟面口

其實Lion King 都係參考森林大帝，米奇老鼠有前科啦！

age of ultron

真心一問主角老豆係咪一早傳左黑豹比主角 咁點解唔傳埋個王位比佢

Wakanda唔係直接世襲，要經過各個部落嘅挑戰，贏咗先做到真正國王

但係佢講到要做國王先可以繼承黑豹能力咁 （唔知有無誤會到）
定係佢老豆死之前都一直做緊老黑豹 ？

點解佢未做國王已經要飲野解除黑豹能力？

佢老豆死左佢已經著曬甲打內戰啦

Dr. Watson
好多戲份

佢同sherlock終於可以延續gay情

前國王：阿仔你俾我抖下啦，做住黑豹先，我死咗之後先同其他uncle挑機

我都諗左好耐可以點拆未登基就可以有能力去打內戰
你呢個解釋唔錯

睇完覺得黑豹個特殊能力係個血統生得靚同埋係佢屋企唯一男丁，好似ＣＡ啪支血清咁上下

係..叫支那隊長

Mic b jordan好型 creed

著甲=有黑豹能力？唔係應該飲左藥先有咩

睇左，幾好睇，但個奸角殺個白頭佬之前講咩？有無話點解殺佢？ 跟唔切

唔想比白人入wakanda同埋要拎佢去領功收買人心

有個問題 都打到國家內戰唔叫隊長 除左trailer chris有冇出過場

追post 前兩版有答點解

你覺得佢內戰咁勁似剩係著甲無啪藥咩

除左主角同BOSS其他男黑人全部分唔到

同問 未搵到

成日覺得奸角好似rap緊

起源差唔多啦
唔通一開波就大師級咩

t'challa係CA3仲成熟過而家

我諗有好多人係比IW 條trailer 搞到以為BP 會有隊長出

其實衝出樹林果幕係IW trailer, 唔係BP

劇情麻麻
但講種族主義、皇權、左vs右 個啲幾好

係CA之後Bucky 冷凍左
隊長應該好得閒係wakanda 避緊世架嘛
咪應該可以幫手隻揪囉

無get錯bp係ca 後架嘛

咁點解未做國王就已經啪左藥

可能好似特首咁 如果前任退職會由政務司頂上直到選舉？

美國總統好似都有類似制度

頭先睇完 真係覺得一般
始終呢排Marvel既電影都幾高質 對黑豹都有所期待
各方面都係合格以上 但唔特出
打鬥ok 女將軍打得好好睇 但overall唔及美隊2 同雷神3 boss戰更加有d失望
音效都係ok 本身睇Trailer以為電音會好搶 但出到來都係覺得到喉唔到肺
主角既演技更加要彈下 中段見到老豆嘅喊戲真係流到不得了 滴眼淚好鬼假 好心佢喊唔出就食wasabi啦
唯獨佢地將高科技同部落民族既結合做得幾出色 尤其女將軍串班友用槍好原始果度真心正

佢老豆拍左藥咪又係一野炸死

其實D藥唔係咁勁

感覺一般 文戲重覆 打戲直頭唔ok
或者應該講 事前影評吹得太大

最失望係連彩蛋都冇提iw
起碼都掟隻black order 去搞搞震丫

睇完覺得有bug位
本身以為黑豹得一個
個根據大家以上推論
係因為飲左神奇藥水就會有黑豹力量
佢啲族人咪個個都可能變身

一睇就知佢老豆 飲左解藥

應該係國法限咗只有認可嘅人先可以飲心形藥。除咗飲果一下，仲要通靈同先祖連繫先完成整個過程，普通人應該飲完都通唔到靈

我反而覺得套戲幾正而且其實好有潛力拍得更新，佢討論左唔少種族問題好似勇武反抗呀stereotype呀咁樣，但全部都係點到即止，黑豹個陣對祖先大叫you are wrong之後再詳細講下佢地點wrong法同佢想wakanda未來點行會好好多
但打鬥真係唔係好好，但我平時睇戲睇動畫睇漫畫都係鍾意睇文戲所以冇咩所謂

佢叫佢地去就係想陰鳩佢地

好睇wo

關乜事 講緊佢老豆喺美國俾人炸死，佢啲藥點得返嚟？定一早飲左？

屌睇睇下發現將軍飛釘

係劇呀
MCU 電影全部睇過兩次以上
覺得係要補下d劇
唔知劇入面D英雄有冇機會係電影客串下咁

有救到咩？

第一次鍾意大魔王多過鍾意主角

一個可以毫不猶疑殺左一個忠於自己既女朋友既人好極有限
比佢做王遲早變極權國家，而且Wakanda資源同科技咁豐富，將呢個國家交到佢手中一定世界大戰

審斷手佬果度
好似係後面電視見到美國隊長張相
有鬍鬚

為左發展劇情係可以咁試下

要復活有幾難，神盾局有部機

地底個到黑到差啲睇唔到佢地

佢細個偷睇左佢老豆本書阿 知道點去

心目中角色起源電影
mcu第一一定係iron man
其次係hulk
antman第一次睇就覺好睇
第二次睇已經覺得麻麻
但hulk同iron man返睇都覺得好撚正

真心幾好睇! 好鍾意佢背後想帶出黑奴歷史 、黑人係社會上不公平等等既問題
仲有好少Marvel 會講以黑人為主題，D人話班黑人係到鳩叫，其實E D係人地既文化，所以我覺得唔錯
公主又多笑位，公主仲搶鏡過男主角

hulk起源版係李安果套
你覺得好好睇咩？

The Incredible Hulk

大奸角幾靚仔
個樣似混血，唔似純黑人

路軌戰好cyberpunk

我覺得幾好睇喎！
雖然劇情中規中矩
王位搶得有點兒戲

The Incredible Hulk已經唔係起源來，咁點叫起源片

講錯左
應該話mcu角色第一套單人電影

路軌爛到喊
仲衰過王位爭奪

燒草應該有2個用意
一來iw嗰陣唔會有人問：做咩唔周街派草加強戰鬥力？

二來show到反派表面上話想派武器幫大眾反抗，但心入面都係想自己最後做大佬，唔想留機會畀人超越自己

美國黑人同土著嘅分別？

長遠黎講話啲草種得返，但係要10年8年就唔會破壞個設定

有冇提過佢啊媽係咩人？
冇留意

美國人

incredible hulk算係起源黎,有講佢點變綠巨人。似restart多d

米高b佐敦 黑人黎講算靚仔

因依兩套mcu戲都係未被迪迪尼收購時拍，
無左迪迪尼條公式初次睇時爆谷好睇但睇完就發覺套套個起承轉合都1q樣
好似套雷神3係戲院睇我都覺好睇，但近排dl完返睇返又係果條公式就覺得你講antman咁好q悶

仲有佢班族人成日想跳舞咁

片頭回憶上回提要講過都叫起源片

一開頭好似睇緊非洲d 紀錄片咁

Who who who who ape together strong

屌 同感 個樣好hiphop

選角真係好 男主先似國王樣

yo, what's up?

套戲好悶

但係靠黑妹匿埋一邊
跟住偷聽到再鼠出黎偷返一札
呢個安排有d柒

每一句對白都好有節奏

有無人唔鐘意個世界觀
最高最大果d外型就先進前衛
但下面就係爛木屋咁
好似貧富懸殊咁

仲有d人演技真係廢
唔知係咪睇唔慣黑人做戲

爆谷片好難第二次都好睇

非洲貧富懸殊係嚴重，嚴重過支那

邊境既爛木屋係扮第三世界啫

邊境部落係咁嘅樣因為要扮比外界睇佢地wakanda係好窮
即係佢地成型演員黎

利申9up

What are those

唔係邊境黎架
入左去架啦

佢d科技咁勁 有咩國家可以夠抽

作為一個Marvel死忠
我覺得呢套俾人吹大左少少
但開頭結尾都幾好睇

上回提要?真係?
印象中兩套完全無關係

只係影評講得太好睇
但唔代表差

Wakanda Forever

公道講返句姐
冇覺得差

開定先

[MCU]黑豹 Black Panther集中討論區(2)

上左2日連第一個POST都唔爆

mcu暫時反睇唔悶既有
iron man1
incredible hulk
ca2 3
antman係屋企睇完全無係戲院睇個種感覺
戲院睇覺得縮細個下好震撼
初頭修練個part直頭悶到

第一集黎講
Iron man最好睇
Antman就算啦

中國

果句whatsup 真係令我有錯覺唔係睇緊英雄片

所以呢套個奸角都有佢既道理

d科技咁勁明明足夠統治世界
要縮係個小國

但明明班友又好戰
選國王要隻揪，又做咁多武器

我其實係想問人種
不過假設喺嗰個社區識，應該都大機係黑人？

成套戲d動作場面幾差下
有d失望
反而覺得去博物館搶野同劫獄個度好睇小小

其實單從畫面判斷又唔係一定死硬
如果夠多人鍾意要另佢“返生“就實得，
但係劇情上就好似有啲難

無人講white wolf 嗰easter egg

on9 根本就兩套無關

李安個套算啦
叫個拍藝術片嘅大導拍英雄片
即係叫你考中文作文個時用英文作答

其實係美國的黑人大多都係混血
係美國土生土長的黑人應該都無咩係純黑人
就算奧巴馬都唔係純黑人

更甚嘅係白人都冇咩邊個真係有純白人血統

打鬥一般 最好睇我覺得係南韓果part

呢層我知
但唔係境內設定係另外一個國度咩

incredible hulk係環球影業hulk續集來非reboot，
當中確實換左男女主角演員，但incredible hulk劇情係後繼hulk故事

仲有呢套戲既節奏同剪接都好怪
記得有一幕
獨臂佬喺韓國賭場打完行出黎
係癲住咁笑話正好刺激
d𡃁請佢先肯走咁濟
轉頭上車個樣又變到好凝重好驚咁叫人go go go

主角又係唔想靠武器去統治世界
佢歷代本身都只係想靠科技保護自己領土
最後主角都只係主張分享自己既高科技
唔係以科技佔領世界

快撚啲死啦老人K
你都個頭近
縮番埋啦柒頭
呢條友上之前劇透
上咗又係到鳩噏當秘笈
DC9無一隻係無辜架

點解一律踩嘅都咁多負皮

因為有痴線M記Fans

成班非洲族人自己溝通講英文
呢層我明始終係戲我算
但轉頭主角同老豆講野又講返非洲話
即係點？

導演唔識用hip hop

開頭我都咁諗
但諗真d可能導演想注重多d非洲文化
hip pop始終係美國野黎

文化變咗？
老一輩多講wakanda話
之後開始多國際野 eg. cw個時參加聯合國
變咗多人學英文
最後新一代多兩種語言夾雜

利申：估

其實唔好咁執著 外星人都識英文啦

我明
但係唔明點解一時一樣姐

或者有dc9搞事係到扮野 諗住扮m記fans
點知其實無痴線fans計劃失敗

我覺得係兩種語言夾雜睇會好啲
佢同老豆講野都有用兩種語言
可能類似香港情況？ wakanda都會有班人屌人兩種語言夾雜

用果隻飛碟即日來回好難咩

諗緊會唔會係唔同族有自己語言
跟著共通嘅就係英文，不過唔好問點解係英文

一黎個藏量多，二黎阿妹未研究到舊野之前無得高速運輸

就咁負評唔work架

yes!
marvel片套套都咁正！點會有唔好睇

講親marvel片有唔好睇地方都係dc狗來

打倒dc狗 babygroot, 老人k

黑豹=/=king
老豆老一早傳咗俾佢 cw前已飲藥
可以話佢係太子

但係佢地習俗係可以挑戰
挑戰嘅時候要解除能力
做到king就比你飲番藥繼續做黑豹
做唔到就比新人飲

全部露曬底 點扮

cw見佢老豆個身型完全唔似一個戰士

你有道理
但打鬥都係用orchestra rock個類 未必話真係咁少空間
加上搵weeknd kendrick咁大粒唔用有d晒

今次仲要中間有段bbc新聞有齊後生同老人版，一對比超好笑

所以咪話老要傳bp先 king可以繼續做
睇番92年佢老豆後生都係大隻做黑豹

第二個彩蛋係講咩架 早走左

楊過

bucky醒番同呀妹講多謝

Bucky

Jessica Lucus我見過最索黑人actress

套戲太多嘢想講
結果所有嘢都到喉唔到肺

駁唔到
Bucky好似又肥左

zoe saldana

其實有睇無限之戰預告
都知king 唔會死

好醒呀你

得你先諗得到

Marvel黎講正常發揮啦
近期黎講雷神3同GG俠好睇d
不過成套戲都黑人已經夠晒破格

Megalyn Echikunwoke

楊過斷右手

多左口水位講種族情仇
悶場算係多

雖然我估係佢既用意
但其實我buy你架
我都覺得trailer隻歌果 d theme 先正

一黎電影導演功力
二黎會唔會關迪士尼事
太敏感

應該因為迪士尼
唔會去到咁盡

如果真係咁
我寧願佢集中曬講wakanda外交政策
好過依樣樣講啲但又唔夠深入

純粹想問，汎合金講到地球上最堅硬
到底wakanda未發展到咁勁嘅時候係點樣掘

同埋佢除左係金屬，重有無其他功效
無理由一樣金屬就可以令個國家變到地球上最強

你係唔知個位人兄係邊個定點？

你咁樣講完竟然無負評仲要有幾十個正評 我有理由相信你講緊反話

依套野根本應該叫 Clash Royale

罰你睇多次
第三世界後面仲有重護罩嘅物體

Tony去wakanda走轉會唔會又焦慮症發作

叫captain wakanda:civil war好啲

係非洲好食好住唔洗走佬

唔係呢
我好記得高果d係先進大厦黎
下面就成個徙置區咁
仲有個入口唔係喺森林入面咩
即係應該第三世界>荒山野嶺>森林入口先到wakanda咩

Janelle Monae
又大奶又靚又細細粒

有無人覺得內亂嗰場成個flow好似got Battle of the Bastards

上網搵唔到圖
但張海報可以睇到少少
留意我圈住果度
矮果d電影入面就係爛舊屋黎

荷爾芭利秒殺上面嗰班啦

平房就等於徙置區咩

睇完覺得最後彩蛋恥笑外面世界啲人話佢地農業小國嗰到好正

好型

：農業小國點樣救助世界
：

「白狼」有咩用意？

漫畫係另外一個英雄
你當係黑豹sidekick咁

準備開2

其實理論上可作續集看待
實際上已經係一套reboot

[MCU]黑豹 Black Panther集中討論區(2)